星夢郵輪世界夢號有三人確診武漢肺炎，高雄下令禁止船上6000人下船登岸。郵輪在下午4時啟航提早返回香港！

星夢郵輪世界夢號有三人確診武漢肺炎，高雄下令禁止船上6000人下船登岸。郵輪在下午4時啟航提早返回香港！

請問香港政府是不是任由這6000個武漢肺炎潛在患者如常入境？他們即使現在沒有發燒，也不代表他們沒受感染，衛生署是否已與入境處安排好這批人一靠港就全副武裝送他們隔離？還是由得他們在海港城四圍走？

我不清楚船現在到哪，可能今早到埗，恐怕香港政府將會甚麼都不做，不似高雄和意大利政府果斷地禁乘客離開疫船。如果大家有最新消息，請及時提醒大家提防。

生化武器

香港正苦...

Diu

繼續喺船到生活啦

計我話，最我嘅解決方法係，直接將船停喺南丫島附近海域直接隔離14日，船上所有人唔比走，只可以留喺自己間房度，期間由政府供應飲食，而且每日都派全套衞生人員消毒&檢查每一間房嘅人健康情況，有事即刻送去醫院

屌唔要呀
幫手炸沉佢啦

oh shit

鑽石公主都唔夠 仲有隻星夢

紅色船

Push

高鐵又送毒，郵輪碼頭又送毒

點算

gg

push

屌你真係成個生化炸彈

cls

返回香港
流動化武

樓主有冇汁？

班人幾時返尖沙嘴

隻船喺邊度出發？如果唔係香港嘅直接禁止上岸趕走佢，如果係香港嘅就考慮下上面我講嘅嘢啦

台灣高雄出發，琴日下午四點開船
話唔定已經到左...

屌 玩俄羅斯練膽大法咩而家
禁落船啦 邊撚到有位隔離6000人呀

推

唉 屌 無眼睇

任何一個正常政府 係無可能會俾任何一個人落船 進入自己城市

唔知到左未...

推到上熱門

有冇記者關注？

救命

抵撚死呀

可能趁柒婆訓緊教 冇得落柯打 快快手落晒船嚕

雲頂夢號同世界夢號真係成船都係鄰國人

用錯不推文

香港玩撚完啦

another source from apple daily

曾載3名確診病患 「世界夢號」3千人禁下船！提前5.5小時駛離高雄

//根據外媒報導，擁有「世界夢號」郵輪的星夢遊輪已宣佈，即日起暫停旗下所有在中國內地遊輪的運營，並暫停船上所有中國籍員工的流動與更替。港務公司說，世界夢號在2月2日香港出發，2月3日停基隆，2月4日下午1時抵達高雄港。但因船上約1200船員和服務人員，曾服務過之前搭船且確診武漢肺炎的患者，屬高風險人員，因此疾管署要求全船1886名從香港上船的旅客，與船上約1200船員和服務人員，都禁止下船。

「世界夢號」原預計2月4日停靠高雄港到晚上9時，才啟航回香港，但因有防疫風險，經船方疾管署討論後，決定當日下午3時30分提早啟程返香港。//

廣州上船就廣州落啦 DLLM
黎香港做咩撚野呀

唔係海港城，係啟德郵輪碼頭

到左already?

架船啟德出發，跟住去南沙接一大堆鄰國人，之後先再出臺灣、日本

大家不如盡快send俾議員一早行動啦

Shit gg了

真大愛

九龍灣成堆人排緊隊買口罩喎

香港上船

「香港01報導，該航次的世界夢號是為期6天5夜的越南之旅，1月19日從廣州南沙出發，共上下船乘客4482人，並有1814名船員。」

咁好易搞，香港可以直接禁止落船比佢去返原先出發地點

屌 想點

即買即用

落左船未

要搵邊個議員？

not really
read the news

Sor 呢個政府冇正常過 所以......

當全世界都在封鎖中國人時，香港人還要繼續當中國人嗎？
武漢的血淋淋的教訓，香港人還要繼續當中國人嗎？

武漢肺炎是香港獨立最好的機會！

唔全面封關真係死

仲洗用？
直接中哂招用條春咩...

係咪想集中d病人起香港攬炒
咁諗我終於明點解林鄭咩都唔做

777: welcome 支那病種落地, 唔撚柒封關丫

係曾服務過 唔係話而家船上面有三個確診病人
樓主標題好誤導

有冇人可以放上tg gp?
spread 開左先好d喎

即係我話呢幾隻郵輪都唔係海運大廈上落。海運大廈已經太細，而家得返麗星嗰啲舊船同埋一啲出公海賭船喺海運大廈上落。星夢、皇家加勒比、公主呢啲大船得啟德夠大上落客

嘩 屌

屌啲人話預計今朝8/9點到香港

//有冇連登仔未瞓，可以幫手share張圖入去個熱門po。

雲頂夢號現在位置//
by 煮家男人Bob叔

GG

屌幾千人搵邊度隔離啊

一隻船都成千二個staff
係咪上晒成班臨時工食沙律

吊，一放就6千人

可以點做？叫議員幫手？

殺到黎啦屌

雲頂夢號同世界夢號因為重有個雲頂賭場，真係好撚多鄰國人，不過啲嘢食ok 禮拜五啟德上船，禮拜日返嚟都幾抵屌

好撚恐怖 好撚似the dark knight return 後面咁 不過係成船病人

區議員呢？

一定照樣由得啲人四維走

原來呢個係去越南，咁就真係南沙上船。如果係出公海兜圈或者去臺灣日本就啟德上船

絕對唔可以比佢地落船

又一艘郵輪中招！星夢郵輪6296遊客船員人人自危

睇多左次條新聞
中左招嗰三隻蝗喺一月尾中招已經喺支那落左船
問題係唔知serve過佢地嗰服務員有冇換過有冇接受隔離
如果冇而d服務員又被傳染的話成船人都好危

仆街支那人，咁就影響到6000人。
屌你老味

一月尾傳染，十四日潛伏期，呢幾日岩岩好就發病

江門市第六宗確診個案

多方調查、走訪發現，吳×霖長期獨住位於廣州番禺區的出租屋，近期沒去過湖北，沒有吃野生動物。 他在廣州主要外出經歷是，曾於1月10日、12日、17日、19日四次坐網約車、地鐵到廣州南沙碼頭（南沙區龍穴大道南廣州港南沙集裝箱三期碼頭） ，在編號"WD05200119"的"星夢遊輪-世界夢號"遊輪上，臨時兼職做地勤工作。 1月17日凌晨5時坐網約車（車牌粵AB12G2）至雲來斯堡酒店附近手拉手旅遊公司集合點上大巴車，到郵輪工作至當天上午12時；1月19日上午11時從 南浦站坐地鐵到科韻路A出口，走到手拉手旅遊公司集合點上大巴車，到郵輪工作到當晚9時30分。

吳×霖兼職的郵輪有乘客約2000名，來自全國各地，其中有108名湖北籍乘客（含武漢籍28人），他每天負責約200名乘客的安檢和指引工作。 2月1日，肇慶新增的一名確診病例，近期主要外出經歷是1月19日8時許在廣州南沙三號碼頭乘坐"星夢遊輪-世界夢號"郵輪。 省疾控中心最新調查發現，最新接報的數名新型冠狀病毒感染者，都曾乘坐該遊輪。 該遊輪於1月19日晚10時由南沙碼頭出發，途經越南芽莊和峴港，於1月24日上午8時30分返回南沙。

來了，他們來了

屌你遊輪生化危機

人哋高雄都唔收，我哋香港都唔收啦，直接送返廣州算啦

是旦
最好搵埋民建聯
唔使佢做呀?

潛伏期間傳染得仲勁
唉唔撚知
真係有機會成船毒

個個都唔收，得香港收

咁都可以比佢哋落船？

雲頂夢號現在位置

船上面班支那人有入香港境嘅簽證咩，停唒個人遊啦
成船彈翻中國啦吊

好多係香港上船

之前簽左會照比入的
同埋可能有香港人

船名唔啱喎

工聯會啦, 呢排做好多"實事"

有兩隻，雲頂夢號同世界夢號，都係德國造。世界夢號細隻啲，直頭啟德啟航

推，仆街應該點做，係咪得區議員幫到手？

流動化武

救命啊

Source from Bob叔

樓主可唔可以pin一pin d source先？
好多層都有你求其揀一個pin

世界夢號World Dream，唔係雲頂夢號Genting Dream

張圖係啱，世界夢號

船太易中招，自助餐....

佔領老母

煮家男人佢都講錯咗，世界夢號World Dream，唔係雲頂夢號Genting Dream

白痴！呢個時候仲去集體旅行
迫埋一齊共用設施餐廳
死港豬

終於睇得明

確診係上一程 (1月19日至24) 廣州來回越南果程有三個中左招
今程 在2月2日香港出發，2月3日停基隆，2月4日下午1時抵達高雄港 不過高風險所以俾台灣BAN左

有ching 話2月2之後有去過廣州pick up 中國人?

炸撚咗佢啦

星夢郵輪表示，一名確診者於上月19日從廣州南沙登船前往越南，24日返抵廣州落船，於南沙碼頭接受南沙疾控中心的新型冠狀病毒檢測，當時呈陰性反應。至周一接報，另有兩名同航次旅客確診染病。事後已對郵輪進行消毒

From onCC

封港啦大佬 仲等 一個都唔俾落船丫

啲枱枱dun dun 全部都係新型冠狀病毒 掂下都死

dklm 要大大力推

裝app就track到

仆街

台灣中央通信社咁寫： 根據雲頂集團提供的資料，「世界夢號」2月2日從香港出發到台灣，船上載有1871名旅客，包括香港旅客，昨天停靠基隆港時，旅客獲准下船，當時不知有旅客感染新型冠狀病毒。

冇寫有冇去廣州

呢隻世界夢號嚟

稔緊船上黃藍嘅比例
如果全船藍就冇死

柒婆琴日無端端提郵輪碼頭，原來有伏筆嘅，屌

證明煮家男人應該留戀雲頂夢號多啲啲

望左望佢個行程表應該只係香港 ->台灣 -> 香港

政府肯聽就好
可惜柒婆包拗頸

星夢郵輪並稱，自1月25日接獲國家及省級的文旅部門有關暫停出境旅遊業務的通知後，已立刻取消1月26日從廣州南沙出發的航次；而1月24日自廣州南沙登船的旅客，則改於1月26日在香港下船，並經統一安排返抵中國大陸。

屌 睇番原來1月26 已經試過彈番香港

仲可能有gym room, sauna, jacuzzi，小型泳池，各樓層廁所

仆街 返廣州啦

臺灣係其中一條線嚟架咋，佢呢個係去經廣州出越南

而家篇新聞唔係就係講緊世界夢號？

船公司就話消左毒囉
我會比較concern d staff
因為新聞話有隻支那staff中左
其他staff唔會有冇仔細check過...

煮家男人佢打錯

推啊diu

林奠喺呢D時後就最撚大愛，實大大聲屌爆香港人唔理船上面D人嘅感受

molamola

咁姐今次台灣冇確診，係擔心？

廣州出越南係上一程有人中招嗰程
出事之後已經cancel左所有同支那有關嘅團
𠵱家新嘅呢程淨係關香港同台灣事

仆街支那

冇比佢地落船
唔知有冇人中招

唉仆你個街...

推！！

林奠一定歡迎

醫護唔駛罷工啦
幾千個病人點醫

潛伏期無任何病徵，但呢隻病毒可以喺潛伏期間傳染其他人，當年沙士只可以喺發病後先會有傳染力，所以呢隻病毒恐怖過沙士n倍

推呀推呀

所有今日改翻做琴日
「世界夢號」郵輪是在今日停靠高雄港，才被台灣政府發現上一航程曾搭載3名確診的武漢肺炎患者，引發疑慮。中央流行疫情指揮中心第一時間召開專家諮詢會議，不准被認定為接觸者的船上工作人員上岸，至於船上旅客即使已不同批也必須要經徹底清潔消毒之後才能下船。

「世界夢號」最後未並讓旅客下船，且已於今日下午4點駛離。

FYR：
星夢郵輪發出聲明，3名確診個案是1月19日航班的乘客，且是在下船一周後才確診，目前該航班並沒有相關病例。星夢郵輪自1月26日起，已暫停旗下所有郵輪在中國大陸地區的營運以及所有中國大陸籍船員的流動與更替，且每日嚴格落實體溫檢測。

雲頂夢號

世界夢號

屌你老母
有冇導彈射爆佢

船上留多14日先好返嚟

香港仲繼續中門大開啦仆街

原來有咁多船

香港大爆發

如果係咁可以唔使太過擔心嘅
如果船員冇出事的話就應該問題不大...
應該啦

最重要係個賭場

推阿屌你老母臭閪港共政府

擔心係好正常
有風險就唔應該搏
係得林奠成個癲婆咁 對家買莊 佢就買閒

311000318 自己 search MMSI 就可以知道駕船最後位置

希望唔好有事

武漢肺炎第一收容港

咪撚黎香港呀屌你老母

我唔想死啊

到左未到都好
大家唔好只係lihkg講
要啲人訓醒就四出問有關部門
入境又好海關又好
叫立法會議員立刻跟進

就快到 8/9am 抵港泊岸

根據雲頂集團提供的資料，「世界夢號」2月2日從香港出發到台灣，船上載有1871名旅客，包括香港旅客，昨天停靠基隆港時，旅客獲准下船，當時不知有旅客感染新型冠狀病毒。

同埋呢一round 應該冇6000人
6000人係上一轉出事嗰轉
今round乘客約2000 加埋船員應該3000以內

重點果3條確診係1月24先廣州落船
船員1814名 按道理要隔離14日

點解2號未夠14日 又再出船? 如果有crew 中左招就真係6000人 GG

廿六知道確診仲俾人上船？船員應該都係同一批

就係驚d staff有事
唔知批人有冇重複

你置頂呢個好過啦，都話煮家男人打錯咗個名

有，日本政府佢地呢次真係發緊夢，口罩又比人買到斷市

奔向人民幣嘅懷抱嘛佢地想

今次PK

diu

郵輪中央冷氣，毒氣密室

DLLM

睇黎.....一切已經太遲

至少，隻船宜家仲未到香港

ETA 朝早8點

確診患者吳x霖曾於1月10日、12日、17日、19日四次坐網約車、地鐵到廣州南沙碼頭（南沙區龍穴大道南廣州港南沙集裝箱三期碼頭），在編號"WD05200119"的"星夢遊輪-世界夢號"遊輪上，臨時兼職做地勤工作。

parttime地勤都出事
佢1月23日先開始有病徵

美國醫療船呢
可唔可以海上隔離十四日？
香港政府咁廢
上咗岸根本追蹤唔到啲人去咗邊

如果果班係喪屍,林病仲會唔會話唔封關

全部有病就拋過黎香港，真係cls
多撚謝777

好似望住核彈飛緊埋嚟咁

香港政府點搞

即係而家船上冇人中招？

咁大個政府，一啲危機處理意識都冇
睇嚟林鄭月娥真係要攬炒，玩種族清洗
用武漢肺炎禮報仇，一報反送中之仇

原來佢過年嗰陣有人奶咗嘢之後已經暫時冇去鄰國，而家佢話係香港往返臺灣咁喎

睇清楚先
呢一程係香港台灣香港only
樓主個標題比較誤導人

即係可以理解做fake news?

都有一定危險性
唔知船員係咪同一班人
如果有人員重複左咁者係冇做到十四日隔離
萬一有人喺潛伏期內就有機會出事
但我上網見到嘅source都冇詳細提呢點
熱門另一個post有人話有朋友喺船上
政府話唔比落𠵱家都唔知點咁話

拉出公海

我好撚眼瞓，你碌翻上前少少d comment睇

星夢郵輪發出聲明，3名確診個案是1月19日航班的乘客，且是在下船一周後才確診，目前該航班並沒有相關病例。星夢郵輪自1月26日起，已暫停旗下所有郵輪在中國大陸地區的營運以及所有中國大陸籍船員的流動與更替，且每日嚴格落實體溫檢測。

呢個時候仲遊船河，屌佢老母

可唔可以叫777同班高官唔好戴口罩上船視察下

你形容得好貼切

唔知有冇理解錯
即係確診嘅三條友唔喺船上面
問題就係好難確保船上面其他人冇中招/非潛伏期當中

我都係咁理解

與政府保持聯絡，接到台灣當局通知，有3名武漢確診旅客，所有旅客均呈現陰性反應，取消原定2020年2月4日前往高雄的行程，明天提前返回香港，會給予船上旅客500元港幣

比港幣佢哋係咪即係比佢哋喺度消費？

預計陣間八點到。

好多便衣狗快速拉人上車

仆街，困喺駕船隨時好多人中招
全部香港落船，玩撚完

pish

林鄭：welcome to fkin Hong Kong aka HELL

6000隻介乎喪屍與人之間既野

放心 困完獸鬥 實十八區開花

港共真係腐敗到咩都唔會做
由得所有潛在風險出現

叫班畜牲狗上架船啦

屌！！

14日後繼續租黎做隔離營

葉劉

屌你老母 係港島9龍新界落就18區開你老母花
順手打柒啲大陸人
依家香港邊撚到夠人手資源接收果炸生化武器
叫黑警幫手囉

唔撚比佢泊岸

仆街 推

今次玩撚完了

推呀，咁都俾落和真係癡撚線

推呀

駛番出公海

藍絲點睇

政府：多多都收

6000人點隔離?全部香港人?家居隔離?夠儀器咩?哇！好睇

政治做得差都算
民生都可以差成咁
不如死撚左去啦

睇下日本點處理隻鑽石公主

真係急不待要玩玩了

個肺痕痕地

啟德郵輪碼頭冇封關

完了

正常既政府就係 港共

前線唔罷工既話 放曬出黎就等收皮

中央冷氣系統，留係自己個房都會攬炒

啱啱有隻廢老瀨咗嘢（19都有坐）嗰隻船，未返到橫濱港之前都全船離岸做晒檢疫先准上岸
如果香港政府乜撚檢疫隔離都唔做，畀佢哋上岸嘅話，就同搞死香港人冇乜分別

其實：
第一：邊個專家可以100%肯定14日唔發就係冇事
第二：由邊日起計14日？隔離期間say第10日襠反同船既人先感染，所有人係咪重新count14日？
第三：承上，做唔做到每人一房獨立隔離或最起碼每個家庭獨立隔離

其實：
第一：邊個專家可以100%肯定14日唔發就係冇事
第二：由邊日起計14日？隔離期間say第10日先被同船既人感染，所有人係咪重新count14日？
第三：承上，做唔做到每人一房獨立隔離或最起碼每個家庭獨立隔離

隔離同驗左 多左十件

家下都做緊
做多步係佢眼中有乜分別？

美帝有無得買導彈或者魚雷

仆街了

p

痴撚線 真既話 香港真係玩完
真正攬炒 一齊死

Sor小弟唔明
其實唔係兩個星期前嘅事咩

入緊啟德

係喎啟德郵輪碼頭有有封關？

封船呀屌你老味

郵輪根本好危險
一個密封空間，好易全部感染

冇

點獨立？

冇 冇人理

突然間大量p牌同五毛狗+真心膠係度帶風嘅
表示而家爆發左就封關都無用
叫醫護復工

實情係同機場果招一樣
佢地無法破
就等大家自己放棄

大家一定唔可以再中港共依招

罷到底

唔從源頭開始減少

做死都幾多醫護都無用

我希望大家可以明白依個道理
同埋堅定醫護個心

希望各行各業而家開始配合埋港鐵工會同巴士公會
發展成全港大罷工
情願日日都係年初一
都好過武漢咁日日死城

隔離船

船上果堆香港人定咩人黎

我都想知 有人話大陸人多 有人話香港人多

721

睇完幾個post都唔明發生咩事
新聞又冇講
係咪有人制造恐慌

上面果啲咩人黎

屌 搵人送糧上去
Isolation 佢地14日
先俾落船啦

今次真。攬炒

係咩人已經唔重要啦
點都係帶有病毒嘅人

好似話大陸人 咪比佢地落 架船直接返大陸啦
如果係香港人你唔比佢入境又講唔通
但隔離既話真係要搵個好大既隔離營有難度

將三條友夾走，其他人再留船上隔離14日

世界夢宜家先中都算神奇
客同船員都勁多大陸人

就算係支那黎 林鄭都唔會送佢哋翻去支那度

簡單講句，用legitimate嘅武力。
但，首先第一步，同大家宣揚獨立嘅必要，而唔係問人點獨立。
你嗌五大訴求嘅時候又有冇俾人問過點達到五大訴求？冇，因為唔獨立根本達唔到真普選！
實際上，政府若然封關（或者自己封），有冇諗過會有通返關嘅時候？到時整多個CEPA自由行2.0我哋又可以點對抗？

落船啦落船啦
歡迎光臨

喊出黎

連登仔都叻過成個垃圾政府

我依家係船上，你問我答

我真係好想喊 生化船

今日尖沙咀定西九落船？

唔係諗唔到 係政府專同香港人鬥氣唔做

正 終於有得攬炒了

啟德郵輪碼頭

開個post

係船到
不如直接唔俾上岸
不過算，個廢柴政府一定咩都話唔到事

全部唔比落船，要留係船上生活一個月
碼頭會有大量防暴狗守住，水炮車直升機基本
黑警要上船照顧全船人

嗰三條友一早走咗
上個月已經落船
而家喺大陸

仆街 我都好想咁做
利申係架船度
（雲頂間仆街公司一直無同我地講上上一程乘客有人確診 係去到高雄唔比落先迫住話比我地聽）

咁多隻船
媽我好亂呀

正常：只接收香港人及頂多包埋香港上船旅客，集中強制隔離14日。用接駁船接收旅客及補給。

林奠：比所有人落船，租埋市區酒店比所有旅客，叫佢地自律隔離。比船直接泊岸。

做乜去香港 大陸醫療好咁多
又冇黑護
返深圳醫好過啦

落左姐 其他人一定會接觸呢3個人

依家泊緊埋岸啦 有無人知佢地係咪全部人都落到船

來吧 肺炎人仕一齊大攬炒

好大機會又係求求其其做
又話香港無資格叫人走
需要中共比指示

正 一日之內確診個案上升成千宗
全世界禁止香港人入境
多謝攬炒之母柒娥

唔係同一班人
嗰三個人1月24號已經喺廣州落船
而家喺船上嘅係2月2 號上船
其實1月31日都喺香港載過一批人出去
2 月2 號已經喺香港落船

24號班船確診
26, 31, 2, 5號, 今日已經係第四次落船
如果今日有人中招, 咁之前有幾多人中左...

我都玩過 香港上 再 南沙上落 一班

次次食飯時間 頂樓單buffet 都爆多人

好想知船上班人呢家諗緊咩

入面起碼二成人中

屌你老母林鄭月娥!!!!!!!!!!!

buffet

香港正苦表示

我澄清一下，唔係呢次船有人奶野，係之前19號去中國個班船有三個人奶咗野，呢架船得香港人 全程都全部人帶口罩，出入餐廳都要消毒，不過我都會自我隔離，費事害人

我係船上

咁快到 ？ 又話4點 屌你老母

實有人跳海避隔離

希望你冇事

隔離日本19坐過隻船 全船隔離檢役
有結果嘅31人入面有10個中獎 仲有200幾人等緊派彩
而家就咁放晒成船人嘅結局可想而知

6000人

Fake ，架船仲係日本，唔準靠岸。

巴打

諗緊咩？係咪成架船氣氛都好緊張？

瘟疫號郵輪

世界夢號喎 唔係日本果隻喎

架船去到邊

差唔多泊好碼頭

你有冇track架船？ 就到啦on9

細菌們去搵食吧
你有林奠SUPPORT

其實奶野個班船之後仲有兩班先到我呢班，去到高雄前先出消息19號個班有人奶野，先唔俾上岸

Agger

係前三班般依家呢班全部香港人

一日多6000單疑似，多謝林鄭

日本個隻200人發燒

呢班2.2香港上

果6000人一落船

香港必死無疑

係「必死無疑」

生化郵輪

船上咩人

賤種廢老冚家剷

全部香港人，2.2係香港去台灣

應該泊遊碼
好少去海港城架喎

唔係同一架又點
遊輪禁危險

九龍東陷家剷新界西又陷家剷

之後仲有兩班先到呢班

今次仆得街

香港有隔離選址啦

啟德樓價！平啦！

又送野比香港

佢泊啟德
呢個鐘數差唔多落船，一落船就九龍灣gg

９成廢老來

海港城附近冇咩民居

9龍灣好似仲排緊口罩

全部自由落船？

唔係airborne其實唔怕

11點先賣今鋪真係識得屎

乜野apps黎

葉劉有料到，真係要人係遊輪隔離

排口罩係另一個位
船落個啲人正路會有車接去德福平台。。。

應該差唔多埋岸

埋岸了

海港城岩架啦

call衛生署個電話有冇用

癡撚線

日本個架都200人發燒
今次

德福瀨嘢

垃圾政府有無派人去守住?

人地外國隻船未到 已經成隊人馬係碼頭READAY

啪左啟德了

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

玩撚完， 政府唔做野

洗撚
港共等佢地散哂之後先派人去搵

各手足及香港人同我注意！如有邊位唔好彩中招（希望大家唔會），必定要出發去令狗官/柒婆/黑警等人一同親身感受！

準備釋放喪屍

玩撚完

痴撚線？
真係無人理？

點撚解要嚟香港？
直接送去武漢啦
佢哋係中國人啊屌

泊啟德

林奠實會放人落船

Walking dead

屌你咩

啱啱call咗衛生署，叫啟德嗰邊快手做嘢
佢話會轉介

病無人識議員

等得黎都落哂船啦

防疫同抗疫有咩分別☠️
你仲要搵
搵幾耐
爆嫁啦

轉介完都落船 真係做野個陣架船都走埋

出左memo唔再出發，即唔比人上船
唔知本身船上啲人點

啟德郵輪碼頭係咪有海關㗎
嗰度有冇防疫中心㗎？
點都有紅外線體溫探測器掛

直接係隻船到隔離啦~

有啲Crew都冇戴口罩

希望啟駐啟德員工快手

除咗呢個icon之外真係諗唔到可以表達到....

口岸嚟，有探熱

無用 可以潛伏無發燒

但係市中心呢…

僭伏期內唔會發燒

泊得啟德應該唔比出
最重要的士小巴全部唔好入

如果我無事，都想即刻落船啦

入境處做嘢呀仆街！

本身去到9號就轉去台灣泊, 唔返香港
點知臨尾香

老實要隔離既啟德好過泊海港城既

唔好比佢地落船啊

提供免費接駁車到九龍灣站及藍田站
GG

全都都有

咩CREW先?

垃圾政府有無人去

唉 屌 點解可以當佢哋咩事都冇咁

點打去衛生署？
屌！ 佢哋個網站on9到話要填from
你老母電話都冇個 點舉報呀

點解會知3人確診?

番黎可以即刻去玩啦

21251122

我係船上，全部都有，講真奶野之後仲有兩班船都落晒船

尋日衛生署話潛伏期內唔計親密接觸，因為唔無文獻話會潛伏幾耐(唔通隔離曬依一年黎接觸過佢既人咩< 依句差D想講埋出口)

真心ON9依個政府

快D集會，塞佢老母

幾班船之前嘅三個人

係唔係即係晨早政府同星夢講左唔會隔離 diu

林鄭有心玩野 就係要香港仆街

無人理

確診左10個呀仆街

唉屌 等爆發

手足 幫口提下身邊班人 注意衛生 唔好周圍摸

直接鐵達尼號啦

屌，實有毒啊

十個係日本隻船

全程都好多消毒站，每次入餐廳都要消毒，清潔都幾密下

10個係陶傑果隻鑽石公主呀

pk

死撚梗，林奠港共政苦係乜都唔撚做架！
呢鑊香港都係要硬食，香港人埋單。

呢隻係鑽石公主

呢個係鑽石唔係星夢

【保安局】現時只有機場、深圳灣口岸、港珠澳大橋香港口岸、啟德郵輪碼頭及海運碼頭提供客運通關服務；所有貨物通關不受影響 (勿回覆)

驚大家唔知碼頭仲開緊

郵輪碼頭咁撚大 封黎做隔離營都得

香港人真係好慘 又埋單 唉

香港出發

凱晴去緊

屌, 陷港產啦呢舖

Post相證明？

又鑽石 又星夢 仲有幾多隻黎緊呀！
又人道理由？今次香港又要硬食？

頭先都收到垃撚圾政府仲好意思講出嚟
全面封關啊

太遲了
埋咗岸喇
一個女人仔點擋住幾千個內地生藩

啲仆街害人害物
你老母有病就唔撚好周圍啦
係要野到人先開心
成班大陸仔都心理唔平衡

今次真係遍地開花喇！硬食

個三個確診係幾水之前架喎
而家呢水係香港出發去高雄香港上岸
應該大部份係香港人
但係有幾需要隔離呢班人就要問返專業的 唯一有可能出事嘅係個三條大陸人傳染咗俾啲Crew 啲Crew再傳染俾啲客

咁多郵輪架咩

dum撚曬落海啦屌

入哂香港仲得了

其實好多

恭喜香港啊

但無張圖咁多

到左未

其他係普通船黎

叫佢地申報下就放走哂佢地，香港爆硬

炸撚左隻船啦

唔好呀屌 6000人一落船 玩撚完

19號出發，6日5夜，但今日幾號呀

睇死仆街林鄭只會建議6000人自行喺屋企自我隔離
屌你老母

登撚左岸啦

咩船都有SHOW，同飛機一樣睇雷達

藍田康田苑琴日先有一單

醫管局/衛生署無搵人去?

台灣人隔岸觀火，講得真輕鬆。

香港正苦最鐘意收人大禮，多多都收

落緊人？
郵輪太逼衛生唔好
呢6000人應該中曬

玩撚完啦

推 咪撚俾佢落 死撚梗

已經到咗 準備好落人

林奠: 唔可以歧視

林鄭表示強烈歡迎！

垃圾政府

自膠

船邊到註冊返邊到

所以班醫護講既野係真
本身未罷工前都唔夠人
你突然比多6000人
醫療一定崩潰

冇封關?

gg 全港真攬炒

吹？
你同垃圾工都唔罷
緊係要一齊死啦

同問

有無人現場直播
想見證歷史性既一刻

Dllm

衛生署有冇派人上去？
琴日咁多人通報左
屌你唔撚洗做啊？
打左咁多個通報電話都冇人做嘢？
唔撚係呀？收人工嚟做乜撚呀？

俾我做醫護真接唔撈 同等死無分別
就算唔死啲後遺症肯定夠到仆街

已上岸？

衞生署表示，衞生防護中心港口衞生科的職員今將會登上相關郵輪為所有乘客及船員衞生檢疫。

6000個
冇負壓

跟住話全部呈陰性, 放佢地行幾日再捉返

量體溫?

有無英文名
有既話有app可以查船位

叫啲防暴去招呼佢地啦

衞生署表示，衞生防護中心港口衞生科的職員今日將會登上相關郵輪為所有乘客及船員作檢疫。

World dream 已經到左啟德

樓主 PIN 呢個

林奠又可以招待果6000人擦鞋喇

早一個鐘 8點半到左

好快全世界封關會封埋香港人

有撚用 呢個病係會潛伏㗎嘛 政府啲人轉頭咪又係放咗佢哋 仲有接駁巴士比佢哋周圍走添

Check體温-> 健康申報表 -> 完 放人

講個笑話
香港係好客之都

唉 真係冇眼睇香港

有

兩架船都入香港 爆硬

應該搵人車走班大陸客直返深圳灣唔好留港

19嗰架仲喺日本

完了，一齊都完了

填健康申報表？

認真覺得放佢地入香港真攬炒仲好
呢個病點都係班廢老死得多啲
衣家醫護罷工叫價太低
要贏真係靠疫症爆發經濟真攬炒仲好

有無人現場直播下而家咩環境

然後未一樣經深圳灣入返境

泊左埋碼頭都唔緊要 咪撚比佢落地呀
不過林鄭根本有心引起社區傳播

有冇發燒呀？
冇就可以走了，歡迎回港

係就好
經濟真攬炒
想睇恆指跌到3000點

頭先見到岀面有幾部狗車

度身高體重
呢個垃圾政府跟本想攬炒

郵輪隊crew係咪唔會換？

去過湖北既呢邊，無既呢邊
去過湖北有發燒既捉
無去過又發燒既，走啦，盡量唔好出街

林奠：香港防疫工作做得好好

係世界夢號上一個航次載過3個確診者，所以今次全世界都唔俾隻船埋站。咁計番個計時炸彈已經係1月25號爆左黎香港啦

呢6000潛在一落船唔隔離
社區即刻爆
成個醫療系統都會爆

入香港一齊死
上車好機會

中資郵輪，絕大部分都是廣州上船

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

香港玩撚完

唔係呢架呀

一條友累幾千人

留名照比佢地入

又唔係呢架？有好多架咩？

source 404 media 船上記者：

記者表示岩岩訓醒， 但正常離船時間是0900，但目前為止並沒有人離船，亦見到穿着保護衣之人士登船。

屌呢架喺日本呀

【09:40更新】日本厚生勞動省今早（5日）公布，香港確診80歲男子曾乘坐、前日返抵橫濱並須隔離檢疫的「鑽石公主號」郵輪，船上10人確診感染新型冠狀病毒肺炎，有人出現發燒等徵狀。

厚生勞動省補充，確診的10人已送往醫院接受隔離治療；船上有逾200人出現發燒等徵狀，尚待檢測結果。

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

唉

有無人有link直播 現場消息之類
而家係上一批次3個感染，然後星期一2月3中共公佈船公司同台灣先知，所以台灣2月4號就趕走架船，而家返黎香港
船上面無做確診之後既全面消毒之類，呢6000人好可能惹到上一批次留低既病毒

呢架好似係19坐個架鑽石公主號

呢架係公主號 好似！有個呀伯確診個單

係世界夢號
而家已經係香港
有無現場資料

404media 有記者係船上

日本就係做緊呢樣野，架船停左係橫濱，會有人上去抽樣本化驗

屌，收到sms

已停泊啟德

咪撚比隻船埋岸

Forward

UK6169 UK5526 VW2038 ux7616
Ul1704 ul8816 um1021 su1641 ug5436
Vu2980 ub175 pe4202 uh2707 TM2953 TM2971

⚠️以上旅遊巴車牌係接載郵輪嘅乘客

叫佢開live 啦

車去隔離定點

link live
文字直播?

俾D現場消息
呢6000人真係好高風險可以隔離

Live plz
想知而家點

衛生署做法係唔會隔離

佢尋日都講左，第17宗發病前接觸既都唔算親密接觸，無後續處理
發病後先算 潛伏期話鳩知你

又腳張開
香港人真係

當然係【勸喻】啲人自我隔離啦

柒婆：要顧及船上人士感受 建議不可行

船上14日隔離啦

到了

佢地fb 岩岩放咗條片，另外文字：

04/02/2020 10:00

因昨天高雄拒絕世界夢號旅客登岸觀光，世界夢號提早八時到達香港，原定將於九時開始離船，但船上仍未開始辦理離船手續。

屌你老母即刻擊沉隻船佢
馬上

up

香港心態: 出事再算啦
林奠話既, 不斷監察, 不斷應變, 不會預防

局長：隔離左無得見家人好慘 份工又請唔到假
黃絲冷血

林鄭係特登架 佢根本想香港死

林奠: 好多人手停口停,

應該唔會咁順攤，因為香港客佔多數

高雄下令 係咪姐係韓國喻

你唔撚封船 洗唔洗我地幫你封啊？屌你老母政府垃圾

呢隻係上次，今次係2/2 香港出發

封撚曬係船啦屌佢老母

成船人落哂啦

公司影到 仆街啦

依d事唔駛請示市長，港口局自己搵到事啦

係支那（香港）先一層射一層，個個怕揹鑊

要柒婆上船 唔好帶頭歧視

世界夢號 廣州香港雙母港架
如果冇變動過嘅話

6000 bomb

但如果船上面全部都係香港人
政府確實有些責任要救
唔比落船只會含船產
個重點係要點處理 但唔係唔比落船就算

不過全部香港人就無計啦
點都要救

香港根本無人手無設施處理 船上有獨立房間 成船隔離

攬炒啦

香港政府：我全都要

藍絲醫護係時候上船
警狗上船點名

中央冷氣系統= gg
送去離島係一個選擇

其實真係需要隔離

啟德變武漢

其實呢隻船係香港->台灣->香港？

係,但係上一手定上兩手係大陸中過招

空氣傳播就點都死啦

邊個話全部係香港人??

隔離啊屌你老母

唔太清楚依加啲行程變成點
但以前三日兩夜出公海賭嘅行程
廣州上完人到香港上 去完公海返香港畀人落
然後喺香港畀去長途行程嘅人上
再去廣州畀返去完公海嘅人落 同畀去長途行程嘅人上
除非有申請過 如果唔係廣州上嘅冇得喺香港落 反之亦然
廣州嘅人同香港嘅人一齊落船嘅時間
就只有係長途行程岸上觀光 沖繩/越南峴港/菲律賓長灘島
但呢啲係成年前嘅安排 唔知依加變成點

架船好似香港出發？咁應該大部分都係啦

香港出發都唔代表得香港人上船

琴日醫管局 對關於黃埔死者接觸過的家屬為何未被隔離：

無病徵就當佢無事，唔會隔離。

屌 點算

淋病真名是毒后

仲有架船話係廣州出發架喎
點解會香收返

呢個trip好似係永安包船，有人係永安FB話“我上咗船既朋友話現在衛生署會逐個人check, check完無問題先俾上岸入境”

即係唔會隔離

推上熱門 林奠仲唔肯安排隔離全船人！

船上全部香港人黎嫁...

世界夢號今晨9時將停泊啟德，碼頭公司昨向本報稱，船舶抵港前須向衞生署通報船上傳染病情況，衞署有權上船檢疫甚至拒絕入境。衞生署表示，衞生防護中心港口衞生科的職員今將會登上相關郵輪為所有乘客及船員衞生檢疫。

Cls

777主動舉手

以家點？

係船上，落唔到船

星夢封信話今次無中國內地人上船，應該大部分香港人

dllm,衛生署都走咗

全部港人

大家有冇諗住出嚟幫手封關

一係全部人無事走得
一係: 仆街, 成架船都係!

問題係有部分人有接觸過再早少少上船既大陸人

衛生署人員落返船了

真, 有親友上左船,都係呢張野

所以6000人已落船？

無啦 趕唔切 早咗到架船

香港政府終極on9

可能全部人都要做病毒測試。。

攬炒

病毒deliveroo

喂大佬起碼隔離啦
成架船長期接觸咁多日咁易奶野
實有好多潛伏期患者
根本就係冇位隔離先放走
希望落船班人那那林返屋自己隔離14日

戶戶中

屌你老母

中國送大禮

前幾班船早落咗，接位奶野個班，仲高危

又多班潛伏病患，今次仲唔爆

如果無事落得無隔離既話
一定爆到七彩
你係乘客?

送上大陸啦

404 news media update

05/02/2020 10:42

郵輪通知未能完成清關手續，所以全部乘客未能離船。

全部要隔離呀屌你老母

封港口

直去中環解方軍碼唔該

好擔心

404 news media有fb live

真心想買起班賤官
全部垃撚圾
如果防疫措拖做得好
又點會有三個患者上到船

香港正式病毒冶港lo
玩L完

自己睇#759船上隔離呀

地鐵觀塘線

俾link架嘛

預左成個政府根本就係垃圾
而家有無咩消息
繼續清關即係可以唔使隔離落啦 屌

有巴打係船上

人在星夢郵輪船上，你問我答

404 有直播

確診唔係上一轉咩？ 講到好似係船上咁

6000人已經喺1月24號落哂船，當中有3人確診武肺，之後已經消毒
今趟船上只有1800人，1400人為港人，現衛生署已上船進行檢疫(NowTV)
太多資訊，太少腦，為社會好，好多人已經好驚，唔好再製造恐慌

仆街比佢哋落船真係玩撚完

流動炸彈

隻船一個支籍都無，橫濱起航，船上近半都係日本人，一定係日本埋返岸差在唔畀落船。

乗客 約２，５００人 乗組員 約１，０００人か（厚生労働省）

≪各国籍別 乗船者数≫
１．日本 １２８５ 名
２．香港 ４７０ 名
３．アメリカ ４２５ 名
４．カナダ ２１５ 名
５．イギリス ４０ 名
６．ロシア ２５ 名
７．台湾 ２０ 名
８．イスラエル １５ 名
９．ﾆｭｰｼﾞｰﾗﾝﾄﾞ１３名

総計約 ２７００ 名

where 有人民幣？香港果470個？

係怕船上既職員受到感染再間接傳染

送晒去迎賓府啦屌!!!

鬼船

係，係橫濱港海面隔黎緊見有班人講到日本放晒全船上岸咁先離題駁下

屌 如果比佢哋上岸 政府就即係一心全港死

擺明政府懶理市民死活

台灣唔收
香港直接比人落船？

你都on99.gif

有朋友係上面ig live

本身睇標題以為真係6000人 想澄清翻先
但並唔代表我認為佢哋登船冇所謂
真係痴線 唔洗隔離 檢疫完 填完健康申報就走得

diu 九龍灣而加仲有3000 個on9 排口罩
一間放人走shuttle bus 去KLN BAY 同LAMTIN 你話幾撚大獲

大家喺咪應該fc下先鬧呢

有三個確診喺一月中嗰一轉,已經落咗船十日

呢一轉喺走香港台灣,四日前出發,冇人有病

風險喺有的,就喺啲毒留咗喺隻船道十幾日染咗呢一轉啲客,或有船員十幾日前到宜家都喺船上,中左招未發.

情況有d似因航d飛機,十幾日後先發現之前有客中招. 但發現時架機已經再走左十九幾萬轉

ok 你去招呼班人

我就不了

林鄭攬炒王

大家fc左先啦
係上兩班船確診
唔係呢班

柒婆見到隻船一定好開心，可以幫佢整大爆發

1月24號個班次確診，2月3先講
1月31月香港已經接咗另一批幾千人2月2號香港上返岸
而家呢班係再下一個班次幾千人
毒係一早播左
但係呢班人同班支那船員有親密接觸過
應該要隔離

仆街政府肯定又諗住唔做嘢唔公佈

而家有6000個接觸過病毒既人 唔隔離就咁放入黎 不如關口都拆埋佢啦 直接自出自入咪得

世界夢號現場ig Live

對,其實要播毒的話二月二已經上岸嗰班風險高啲,可能毒已播. 應有上千人.

宜家呢班已經係再下一手...

Great idea!

其實嗰3個人落船之後已經走咗幾轉
1月31號有轉係香港出發 2月2號香港落晒船

係人都諗到又簡單直接解決到既方法政府係絕對唔會做
我覺得佢真係會夠膽死落船檢下疫就放哂d人
淨係送確診嗰幾個去隔離

根據雲頂集團提供的資料，「世界夢號」2月2日從香港出發到台灣，船上載有1871名旅客，包括香港旅客，昨天停靠基隆港時，旅客獲准下船，當時不知有旅客感染新型冠狀病毒。

而家呢班人係架病船度可以直接走落黎呀 我理得佢幾耐之前 唔通而家上完深圳又唔洗隔離呀咁叫封關黎把撚呀 乜人都入得封黎把閪咩

到咗了

世界夢號現場ig Live, 推出去

班黑警上船幫下手啦

屌你老母隻船個中央空調系統呀

兜撚夠未呀粉飾太平死三毛

好快手

唔係兜
我係話嗰幾千人點搞
都要諗下計
嗰班人同出事嗰轉更加近 係更加大機會奶嘢
而家已經喺香港周街行緊

搵導彈擊沉佢擺啦
香港水深火熱當中，佢走去玩郵輪咁開心

有冇得出禁制令禁人上岸？